虫草真菌本身非常简单，但它可以控制蚂蚁的大脑，使它们成为爬到高处并传播孢子的载体。 聪明的阴暗面-如此浪漫的事实|戴安娜·弗莱什曼| 2020年9月15日|鹦鹉鹦鹉 
 梅策尼希的研究提出了一个后来被称为“大脑可塑性”的概念。 科学的一个秘密:错误促进理解|Rachel Kehoe | 2020年9月10日|学生科学新闻 
 我们生来就有大脑，人类的大脑以特定的方式看待世界，而不是以其他方式。 谈话是把虚构的世界扔到另一个-第89期:黑暗面|凯文·伯格| 2020年9月9日|鹦鹉鹦鹉 
 脑科学和技术的进步可能会进一步模糊死亡的定义。 生与死的界限在哪里? 2020年9月6日|科学新闻 
 它帮助我更好地理解了人类大脑的工作原理。 《财富》杂志40位40岁以下科技界人士的图书推荐瑞秋·金，2020年9月4日《财富》杂志 
 我们必须使用常识包容性，因为我们很快就会到达一个我们的大脑正在掉出来的地方。 圣诞战争中的一位战地将军|大卫·弗里兰德| 2014年12月24日|每日野兽 
 自从我被捕入狱以来，我的父亲曾两次中风，还患过脑癌。 一名美国海军陆战队员在伊朗监狱进行绝食抗议|伊朗连线| 2014年12月18日|每日野兽 
 随着年龄的增长，你的大脑会发生变化。 每周跑步15英里可以降低患阿尔茨海默症的风险 
 威廉姆斯说，你的大脑各部分之间失去了连接，有些区域甚至会萎缩。 每周跑步15英里可以降低患阿尔茨海默症的风险 
 《行尸走肉》中一个备受珍视的角色脑袋中了一颗子弹，而且事情只会变得更糟。 《行尸走肉》制片人Scott Gimple透露了“更黑暗、更怪异”的未来 
 她脑子里的一切活动不知怎么都和明天下午有关。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 持续的糖尿常出现在涉及第四脑室底的脑损伤中。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 他的耳朵，他的大脑，他的肌肉开始了一种新的快乐的活动，生活的潮水涨得更高。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 他的神经一阵剧痛，肌肉松弛而松弛; 他的脑子里也感到一阵麻木。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 在这些年的自由生活中，愤怒和反抗已经麻木了，但成熟的大脑却更加不安，有时甚至感到震惊。 祖先|格特鲁德阿瑟顿